{"10": {"data": "29/05/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}, "visitante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Pantanal", "cidade": "Cuiaba", "estado": "MT"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "7": {"data": "29/05/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Pitua\u00e7u", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "3": {"data": "29/05/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "4": {"data": "30/05/2021", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "1": {"data": "30/05/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "6": {"data": "30/05/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "3 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "9": {"data": "30/05/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 3", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "2": {"data": "30/05/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Neo Qu\u00edmica Arena", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "8": {"data": "30/05/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "America", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "5": {"data": "30/05/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "20": {"data": "05/06/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Ant\u00f4nio Accioly", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "18": {"data": "05/06/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "3 x 3", "estadio": {"nome": "Nabi Abi Chedid", "cidade": "Braganca Paulista", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "13": {"data": "05/06/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "11": {"data": "06/06/2021", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "14": {"data": "06/06/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "America", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "16": {"data": "06/06/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "5 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "12": {"data": "06/06/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "19": {"data": "06/06/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "0 x 3", "estadio": {"nome": "Alfredo Jaconi", "cidade": "Caxias do Sul", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "17": {"data": "06/06/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Ilha do Retiro", "cidade": "Recife", "estado": "PE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "15": {"data": "23/11/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "22": {"data": "12/06/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "23": {"data": "12/06/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "21": {"data": "13/06/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "America", "estado": "MG"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "24": {"data": "13/06/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "25": {"data": "13/06/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "28": {"data": "13/06/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Nabi Abi Chedid", "cidade": "Braganca Paulista", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "29": {"data": "13/06/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "27": {"data": "13/06/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Pitua\u00e7u", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "26": {"data": "13/06/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "30": {"data": "21/07/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Pantanal", "cidade": "Cuiaba", "estado": "MT"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "33": {"data": "16/06/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "35": {"data": "16/06/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "32": {"data": "16/06/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Neo Qu\u00edmica Arena", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "39": {"data": "16/06/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 3", "estadio": {"nome": "Alfredo Jaconi", "cidade": "Caxias do Sul", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "36": {"data": "17/06/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "34": {"data": "17/06/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "America", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "40": {"data": "17/06/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Ant\u00f4nio Accioly", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "31": {"data": "17/06/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "37": {"data": "17/06/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Ilha do Retiro", "cidade": "Recife", "estado": "PE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "38": {"data": "02/11/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "41": {"data": "19/06/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 3", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "42": {"data": "20/06/2021", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "America", "estado": "MG"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "45": {"data": "20/06/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "47": {"data": "20/06/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Pitua\u00e7u", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "48": {"data": "20/06/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "43": {"data": "20/06/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "46": {"data": "20/06/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "49": {"data": "20/06/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Alfredo Jaconi", "cidade": "Caxias do Sul", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "44": {"data": "21/06/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "50": {"data": "18/08/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Pantanal", "cidade": "Cuiaba", "estado": "MT"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "51": {"data": "23/06/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "53": {"data": "23/06/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "58": {"data": "23/06/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Nabi Abi Chedid", "cidade": "Braganca Paulista", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "60": {"data": "23/06/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Ant\u00f4nio Accioly", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "54": {"data": "24/06/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "America", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "52": {"data": "24/06/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Neo Qu\u00edmica Arena", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "56": {"data": "24/06/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "59": {"data": "24/06/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "55": {"data": "24/06/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "57": {"data": "24/06/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Pitua\u00e7u", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "69": {"data": "27/06/2021", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Alfredo Jaconi", "cidade": "Caxias do Sul", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "61": {"data": "27/06/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "65": {"data": "27/06/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "62": {"data": "27/06/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "3 x 2", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "68": {"data": "27/06/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "64": {"data": "27/06/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "America", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "63": {"data": "27/06/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "66": {"data": "27/06/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "67": {"data": "27/06/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}, "visitante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Ilha do Retiro", "cidade": "Recife", "estado": "PE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "70": {"data": "28/06/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Ant\u00f4nio Accioly", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "76": {"data": "30/06/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "3 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "71": {"data": "30/06/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "1 x 4", "estadio": {"nome": "Raulino de Oliveira", "cidade": "Volta Redonda", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "77": {"data": "30/06/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "America", "estado": "MG"}}, "resultado": "3 x 4", "estadio": {"nome": "Pitua\u00e7u", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "75": {"data": "30/06/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "73": {"data": "30/06/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "72": {"data": "30/06/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Neo Qu\u00edmica Arena", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "79": {"data": "30/06/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Alfredo Jaconi", "cidade": "Caxias do Sul", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "78": {"data": "01/07/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Nabi Abi Chedid", "cidade": "Braganca Paulista", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "74": {"data": "01/07/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}}, "resultado": "4 x 1", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "80": {"data": "01/07/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Pantanal", "cidade": "Cuiaba", "estado": "MT"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "84": {"data": "03/07/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "America", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "88": {"data": "03/07/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "82": {"data": "03/07/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Neo Qu\u00edmica Arena", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "89": {"data": "04/07/2021", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "87": {"data": "04/07/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Ilha do Retiro", "cidade": "Recife", "estado": "PE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "81": {"data": "04/07/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Neo Qu\u00edmica Arena", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "83": {"data": "04/07/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "86": {"data": "04/07/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "90": {"data": "04/07/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Pantanal", "cidade": "Cuiaba", "estado": "MT"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "85": {"data": "04/07/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "93": {"data": "06/07/2021", "hora": "19:30", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "98": {"data": "07/07/2021", "hora": "18:00", "times": {"mandante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Nabi Abi Chedid", "cidade": "Braganca Paulista", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "97": {"data": "07/07/2021", "hora": "18:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Pitua\u00e7u", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "96": {"data": "07/07/2021", "hora": "18:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "America", "estado": "MG"}}, "resultado": "4 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "92": {"data": "07/07/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "94": {"data": "07/07/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "100": {"data": "07/07/2021", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Ant\u00f4nio Accioly", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "91": {"data": "07/07/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "95": {"data": "07/07/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "99": {"data": "08/07/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "102": {"data": "10/07/2021", "hora": "16:30", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "3 x 2", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "105": {"data": "10/07/2021", "hora": "16:30", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "108": {"data": "10/07/2021", "hora": "17:30", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "103": {"data": "10/07/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "104": {"data": "10/07/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "America", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "107": {"data": "10/07/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Ilha do Retiro", "cidade": "Recife", "estado": "PE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "109": {"data": "11/07/2021", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Alfredo Jaconi", "cidade": "Caxias do Sul", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "101": {"data": "11/07/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "110": {"data": "11/07/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Pantanal", "cidade": "Cuiaba", "estado": "MT"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "106": {"data": "11/07/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "116": {"data": "17/07/2021", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "113": {"data": "17/07/2021", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "112": {"data": "17/07/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Neo Qu\u00edmica Arena", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "111": {"data": "17/07/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "119": {"data": "18/07/2021", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}}, "resultado": "2 x 3", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "120": {"data": "18/07/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 3", "estadio": {"nome": "Ant\u00f4nio Accioly", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "117": {"data": "18/07/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 5", "estadio": {"nome": "Pitua\u00e7u", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "115": {"data": "18/07/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "118": {"data": "18/07/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Nabi Abi Chedid", "cidade": "Braganca Paulista", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "114": {"data": "19/07/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "America", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "125": {"data": "24/07/2021", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "America", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "122": {"data": "24/07/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "124": {"data": "25/07/2021", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "126": {"data": "25/07/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "121": {"data": "25/07/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "5 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "128": {"data": "25/07/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "123": {"data": "25/07/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "127": {"data": "25/07/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Ilha do Retiro", "cidade": "Recife", "estado": "PE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "129": {"data": "26/07/2021", "hora": "18:00", "times": {"mandante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Alfredo Jaconi", "cidade": "Caxias do Sul", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "130": {"data": "26/07/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Pantanal", "cidade": "Cuiaba", "estado": "MT"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "133": {"data": "31/07/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "135": {"data": "31/07/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "138": {"data": "31/07/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Nabi Abi Chedid", "cidade": "Braganca Paulista", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "132": {"data": "01/08/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 3", "estadio": {"nome": "Neo Qu\u00edmica Arena", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "134": {"data": "01/08/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "139": {"data": "01/08/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "137": {"data": "01/08/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Pitua\u00e7u", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "140": {"data": "01/08/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "America", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Ant\u00f4nio Accioly", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "136": {"data": "01/08/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "131": {"data": "02/09/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "147": {"data": "06/08/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}, "visitante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Ilha do Retiro", "cidade": "Recife", "estado": "PE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "148": {"data": "07/08/2021", "hora": "18:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "142": {"data": "07/08/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "2 x 3", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "150": {"data": "07/08/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Pantanal", "cidade": "Cuiaba", "estado": "MT"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "144": {"data": "08/08/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "America", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "149": {"data": "08/08/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Alfredo Jaconi", "cidade": "Caxias do Sul", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "143": {"data": "08/08/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "141": {"data": "08/08/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 4", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "146": {"data": "08/08/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "145": {"data": "09/08/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "158": {"data": "14/08/2021", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Nabi Abi Chedid", "cidade": "Braganca Paulista", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "154": {"data": "14/08/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "153": {"data": "14/08/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "151": {"data": "15/08/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Raulino de Oliveira", "cidade": "Volta Redonda", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "152": {"data": "15/08/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Neo Qu\u00edmica Arena", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "156": {"data": "15/08/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "157": {"data": "15/08/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Pitua\u00e7u", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "160": {"data": "15/08/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Pantanal", "cidade": "Cuiaba", "estado": "MT"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "155": {"data": "15/08/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "4 x 2", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "159": {"data": "16/08/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "America", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "170": {"data": "21/08/2021", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Ant\u00f4nio Accioly", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "165": {"data": "21/08/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "169": {"data": "21/08/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Alfredo Jaconi", "cidade": "Caxias do Sul", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "162": {"data": "22/08/2021", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "166": {"data": "22/08/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "168": {"data": "22/08/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "163": {"data": "22/08/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "167": {"data": "22/08/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Ilha do Retiro", "cidade": "Recife", "estado": "PE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "164": {"data": "23/08/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "America", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "161": {"data": "23/08/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "177": {"data": "28/08/2021", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Ilha do Retiro", "cidade": "Recife", "estado": "PE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "173": {"data": "28/08/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 4", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "175": {"data": "28/08/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "172": {"data": "28/08/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "174": {"data": "29/08/2021", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "America", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "179": {"data": "29/08/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Alfredo Jaconi", "cidade": "Caxias do Sul", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "180": {"data": "29/08/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Ant\u00f4nio Accioly", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "178": {"data": "29/08/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Nabi Abi Chedid", "cidade": "Braganca Paulista", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "171": {"data": "30/08/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "176": {"data": "30/08/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "187": {"data": "04/09/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "4 x 2", "estadio": {"nome": "Pitua\u00e7u", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "190": {"data": "04/09/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Pantanal", "cidade": "Cuiaba", "estado": "MT"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "188": {"data": "05/09/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "182": {"data": "07/09/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Neo Qu\u00edmica Arena", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "189": {"data": "07/09/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "183": {"data": "22/09/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "America", "estado": "MG"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "186": {"data": "20/10/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "185": {"data": "21/10/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "184": {"data": "03/11/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "181": {"data": "05/11/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "194": {"data": "11/09/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "America", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "199": {"data": "11/09/2021", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Alfredo Jaconi", "cidade": "Caxias do Sul", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "198": {"data": "11/09/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Nabi Abi Chedid", "cidade": "Braganca Paulista", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "193": {"data": "11/09/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "195": {"data": "12/09/2021", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "196": {"data": "12/09/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "192": {"data": "12/09/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 3", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "200": {"data": "12/09/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Ant\u00f4nio Accioly", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "191": {"data": "12/09/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "197": {"data": "13/09/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Ilha do Retiro", "cidade": "Recife", "estado": "PE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "209": {"data": "18/09/2021", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "208": {"data": "18/09/2021", "hora": "18:45", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "204": {"data": "18/09/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "207": {"data": "18/09/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "206": {"data": "18/09/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "205": {"data": "19/09/2021", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "203": {"data": "19/09/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "202": {"data": "19/09/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "America", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Neo Qu\u00edmica Arena", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "201": {"data": "19/09/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "210": {"data": "20/09/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Pantanal", "cidade": "Cuiaba", "estado": "MT"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "216": {"data": "25/09/2021", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "212": {"data": "25/09/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Neo Qu\u00edmica Arena", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "213": {"data": "25/09/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "214": {"data": "26/09/2021", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "America", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "219": {"data": "26/09/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Alfredo Jaconi", "cidade": "Caxias do Sul", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "211": {"data": "26/09/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "215": {"data": "26/09/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "218": {"data": "26/09/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "4 x 2", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "217": {"data": "26/09/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Pernambuco", "cidade": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata", "estado": "PE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "220": {"data": "26/09/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Ant\u00f4nio Accioly", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "230": {"data": "02/10/2021", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}, "visitante": {"nome": "America", "estado": "MG"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Pantanal", "cidade": "Cuiaba", "estado": "MT"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "226": {"data": "02/10/2021", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}}, "resultado": "0 x 3", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "228": {"data": "02/10/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Nabi Abi Chedid", "cidade": "Braganca Paulista", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "224": {"data": "02/10/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "229": {"data": "03/10/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "221": {"data": "03/10/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "222": {"data": "03/10/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "225": {"data": "03/10/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "227": {"data": "27/10/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "223": {"data": "27/10/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "232": {"data": "05/10/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Neo Qu\u00edmica Arena", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "236": {"data": "06/10/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "237": {"data": "06/10/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}, "visitante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Pernambuco", "cidade": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata", "estado": "PE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "240": {"data": "06/10/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Ant\u00f4nio Accioly", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "239": {"data": "06/10/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "238": {"data": "06/10/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Nabi Abi Chedid", "cidade": "Braganca Paulista", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "234": {"data": "06/10/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "America", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "231": {"data": "06/10/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "235": {"data": "06/10/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "233": {"data": "07/10/2021", "hora": "18:30", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "241": {"data": "09/10/2021", "hora": "16:30", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "247": {"data": "09/10/2021", "hora": "16:30", "times": {"mandante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Pernambuco", "cidade": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata", "estado": "PE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "244": {"data": "09/10/2021", "hora": "16:30", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "248": {"data": "09/10/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "246": {"data": "09/10/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 3", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "242": {"data": "09/10/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 4", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "249": {"data": "09/10/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "America", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Alfredo Jaconi", "cidade": "Caxias do Sul", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "245": {"data": "10/10/2021", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "5 x 2", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "243": {"data": "10/10/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "250": {"data": "11/10/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Pantanal", "cidade": "Cuiaba", "estado": "MT"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "258": {"data": "12/10/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Nabi Abi Chedid", "cidade": "Braganca Paulista", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "257": {"data": "12/10/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "259": {"data": "13/10/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "251": {"data": "13/10/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "254": {"data": "13/10/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "256": {"data": "13/10/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "252": {"data": "13/10/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Neo Qu\u00edmica Arena", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "255": {"data": "13/10/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "America", "estado": "MG"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "260": {"data": "14/10/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}, "visitante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Pantanal", "cidade": "Cuiaba", "estado": "MT"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "253": {"data": "14/10/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "269": {"data": "16/10/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "264": {"data": "16/10/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "America", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "262": {"data": "17/10/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "268": {"data": "17/10/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "265": {"data": "17/10/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}}, "resultado": "3 x 2", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "270": {"data": "17/10/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Ant\u00f4nio Accioly", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "266": {"data": "17/10/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "267": {"data": "17/10/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Pernambuco", "cidade": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata", "estado": "PE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "261": {"data": "17/10/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "263": {"data": "18/10/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "273": {"data": "23/10/2021", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "America", "estado": "MG"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "279": {"data": "23/10/2021", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Alfredo Jaconi", "cidade": "Caxias do Sul", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "271": {"data": "23/10/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "276": {"data": "23/10/2021", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "274": {"data": "24/10/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "275": {"data": "24/10/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "278": {"data": "24/10/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Nabi Abi Chedid", "cidade": "Braganca Paulista", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "277": {"data": "24/10/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "280": {"data": "25/10/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Ant\u00f4nio Accioly", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "272": {"data": "25/10/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "288": {"data": "30/10/2021", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "281": {"data": "30/10/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "289": {"data": "30/10/2021", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Alfredo Jaconi", "cidade": "Caxias do Sul", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "284": {"data": "30/10/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "America", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "286": {"data": "31/10/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "285": {"data": "31/10/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 3", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "283": {"data": "31/10/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "287": {"data": "31/10/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Pernambuco", "cidade": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata", "estado": "PE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "290": {"data": "01/11/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}, "visitante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Pantanal", "cidade": "Cuiaba", "estado": "MT"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "282": {"data": "01/11/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Neo Qu\u00edmica Arena", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "292": {"data": "06/11/2021", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Neo Qu\u00edmica Arena", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "295": {"data": "06/11/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "291": {"data": "06/11/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "293": {"data": "07/11/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "294": {"data": "07/11/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "America", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "298": {"data": "07/11/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Nabi Abi Chedid", "cidade": "Braganca Paulista", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "297": {"data": "07/11/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "296": {"data": "07/11/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "299": {"data": "08/11/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "300": {"data": "23/11/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Ant\u00f4nio Accioly", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "310": {"data": "04/11/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Pantanal", "cidade": "Cuiaba", "estado": "MT"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "305": {"data": "09/11/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "308": {"data": "10/11/2021", "hora": "18:30", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "303": {"data": "10/11/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "304": {"data": "10/11/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "302": {"data": "10/11/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}}, "resultado": "4 x 0", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "306": {"data": "10/11/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "307": {"data": "10/11/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}, "visitante": {"nome": "America", "estado": "MG"}}, "resultado": "2 x 3", "estadio": {"nome": "Arena Pernambuco", "cidade": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata", "estado": "PE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "309": {"data": "10/11/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Alfredo Jaconi", "cidade": "Caxias do Sul", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "301": {"data": "11/11/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "320": {"data": "13/11/2021", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Ant\u00f4nio Accioly", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "314": {"data": "13/11/2021", "hora": "18:30", "times": {"mandante": {"nome": "America", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "315": {"data": "13/11/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "318": {"data": "13/11/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Nabi Abi Chedid", "cidade": "Braganca Paulista", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "312": {"data": "13/11/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}}, "resultado": "3 x 2", "estadio": {"nome": "Neo Qu\u00edmica Arena", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "313": {"data": "14/11/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 4", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "311": {"data": "14/11/2021", "hora": "18:15", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "316": {"data": "14/11/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "319": {"data": "14/11/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "317": {"data": "02/12/2021", "hora": "18:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "2 x 3", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "328": {"data": "16/11/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "325": {"data": "16/11/2021", "hora": "18:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "330": {"data": "17/11/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Pantanal", "cidade": "Cuiaba", "estado": "MT"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "323": {"data": "17/11/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "324": {"data": "17/11/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "America", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "326": {"data": "17/11/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "0 x 4", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "322": {"data": "17/11/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "329": {"data": "17/11/2021", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Alfredo Jaconi", "cidade": "Caxias do Sul", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "321": {"data": "17/11/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "327": {"data": "18/11/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Pernambuco", "cidade": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata", "estado": "PE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "338": {"data": "28/10/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Nabi Abi Chedid", "cidade": "Braganca Paulista", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "334": {"data": "20/11/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "336": {"data": "20/11/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "339": {"data": "20/11/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 3", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "340": {"data": "20/11/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Ant\u00f4nio Accioly", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "335": {"data": "20/11/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "332": {"data": "21/11/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Neo Qu\u00edmica Arena", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "331": {"data": "21/11/2021", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "America", "estado": "MG"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "337": {"data": "21/11/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "333": {"data": "24/11/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "342": {"data": "23/11/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "341": {"data": "24/11/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "343": {"data": "25/11/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "346": {"data": "25/11/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "350": {"data": "29/11/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Ant\u00f4nio Accioly", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "349": {"data": "30/11/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Alfredo Jaconi", "cidade": "Caxias do Sul", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "344": {"data": "30/11/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "America", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "345": {"data": "02/12/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "348": {"data": "03/12/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "347": {"data": "03/12/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Pernambuco", "cidade": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata", "estado": "PE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "357": {"data": "26/11/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "358": {"data": "27/11/2021", "hora": "19:30", "times": {"mandante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "America", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Nabi Abi Chedid", "cidade": "Braganca Paulista", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "353": {"data": "27/11/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "352": {"data": "28/11/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Neo Qu\u00edmica Arena", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "354": {"data": "28/11/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "355": {"data": "28/11/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "351": {"data": "30/11/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "360": {"data": "30/11/2021", "hora": "22:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 3", "estadio": {"nome": "Arena Pantanal", "cidade": "Cuiaba", "estado": "MT"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "359": {"data": "03/12/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "356": {"data": "03/12/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "362": {"data": "05/12/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Neo Qu\u00edmica Arena", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "364": {"data": "05/12/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}}, "resultado": "4 x 3", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "367": {"data": "05/12/2021", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "366": {"data": "05/12/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "America", "estado": "MG"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "368": {"data": "06/12/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "363": {"data": "06/12/2021", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "370": {"data": "06/12/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Pantanal", "cidade": "Cuiaba", "estado": "MT"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "361": {"data": "06/12/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "365": {"data": "06/12/2021", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "369": {"data": "06/12/2021", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "371": {"data": "09/12/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Leirson Peng Martins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Michael Stanislau\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Grazianni Maciel Rocha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Jose Eduardo Calza\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}, "372": {"data": "09/12/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Barueri", "cidade": "Barueri", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Felipe Fernandes de Lima\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Frederico Soares Vilarinho\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Furlan\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marcio Verri Brandao\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Marcus Vinicius Gomes\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Jos\u00e9 de Oliveira Soares\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "373": {"data": "09/12/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Cuiab\u00e1", "estado": "MT"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Luciano Roggenbaum\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Ant\u00f4nio Chaves Franco Filho\r\n                                  ", "estado": "RS"}]}, "374": {"data": "09/12/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "America", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Jean Marcio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Lorival Candido das Flores\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marco Aurelio Augusto Fazekas Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Sandoval Franco Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  \u00c9der Alexandre\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "375": {"data": "09/12/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico Mineiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "4 x 3", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson da Silveira Farias\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pericles Bassols Pegado Cortez\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Herman Brumel Vani\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Jose Alexandre Barbosa Lima\r\n                                  ", "estado": "RJ"}]}, "376": {"data": "09/12/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Jose Reinaldo Nascimento Junior\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz C\u00e9sar de Oliveira Magalh\u00e3es\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Pereira Joia\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Ciro Chaban Junqueira\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Italo Medeiros de Azevedo\r\n                                  ", "estado": "RN"}]}, "377": {"data": "09/12/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Sport", "estado": "PE"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Pernambuco", "cidade": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata", "estado": "PE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Ricarle Gustavo Gon\u00e7alves Batista\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Carlos Eduardo Nunes Braga\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Silbert Faria Sisquim\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Emerson Luiz Sobral\r\n                                  ", "estado": "PE"}]}, "378": {"data": "09/12/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Red Bull Bragantino", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Nabi Abi Chedid", "cidade": "Braganca Paulista", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Cristhian Passos Sorence\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Leonardo Ferreira Lima\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Afonso Vitor de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Elmo Alves Resende Cunha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Leone Carvalho Rocha\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Silvia Regina de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "379": {"data": "09/12/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Juventude", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Alfredo Jaconi", "cidade": "Caxias do Sul", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Marielson Alves Silva\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Elicarlos Franco de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Evandro Tiago Bender\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Flavio Gomes Barroca\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Marcos Andre Gomes da Penha\r\n                                  ", "estado": "ES"}]}, "380": {"data": "09/12/2021", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Ant\u00f4nio Accioly", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Denis da Silva Ribeiro Serafim\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Esdras Mariano de Lima Albuquerque\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Brigida Cirilo Ferreira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "AL"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alinor Silva da Paixao\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Elizangela Almeida da Silva\r\n                                  ", "estado": "MT"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Jose Claudio Rocha Filho\r\n                                      (VAR-FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "AVAR", "nome": "\r\n                  Fabricio Porfirio de Moura\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Renato Cardoso da Concei\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "MG"}]}}