{"5": {"data": "27/04/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "2": {"data": "27/04/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "8": {"data": "27/04/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "6": {"data": "27/04/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "1": {"data": "28/04/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "3": {"data": "28/04/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}}, "resultado": "4 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "9": {"data": "28/04/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "3 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "10": {"data": "28/04/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}}, "resultado": "4 x 1", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "4": {"data": "28/04/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "4 x 0", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "7": {"data": "28/04/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "14": {"data": "01/05/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Corinthians", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "20": {"data": "01/05/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Rei Pel\u00e9", "cidade": "Maceio", "estado": "AL"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "11": {"data": "01/05/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "12": {"data": "01/05/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "18": {"data": "01/05/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Ressacada", "cidade": "Florianopolis", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "13": {"data": "01/05/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "16": {"data": "01/05/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "19": {"data": "01/05/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Serra Dourada", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "15": {"data": "02/05/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "17": {"data": "02/05/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "3 x 2", "estadio": {"nome": "Nilton Santos", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "26": {"data": "04/05/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena da Amaz\u00f4nia", "cidade": "Manaus", "estado": "AM"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "24": {"data": "04/05/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "23": {"data": "04/05/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "28": {"data": "05/05/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "25": {"data": "05/05/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "22": {"data": "05/05/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "27": {"data": "05/05/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Nilton Santos", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "30": {"data": "05/05/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Rei Pel\u00e9", "cidade": "Maceio", "estado": "AL"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "29": {"data": "05/05/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "21": {"data": "05/05/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "4 x 5", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "37": {"data": "11/05/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "34": {"data": "11/05/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Corinthians", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "39": {"data": "11/05/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Serra Dourada", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "36": {"data": "12/05/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "35": {"data": "12/05/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Pacaembu", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "32": {"data": "12/05/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "31": {"data": "12/05/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "33": {"data": "12/05/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "38": {"data": "12/05/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Ressacada", "cidade": "Florianopolis", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "40": {"data": "12/05/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "47": {"data": "18/05/2019", "hora": "18:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "4 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "42": {"data": "18/05/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "44": {"data": "18/05/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "4 x 0", "estadio": {"nome": "Pacaembu", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "45": {"data": "19/05/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "50": {"data": "19/05/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "48": {"data": "19/05/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 3", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "49": {"data": "19/05/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Serra Dourada", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "41": {"data": "19/05/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "46": {"data": "19/05/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "43": {"data": "19/05/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "57": {"data": "25/05/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Man\u00e9 Garrincha", "cidade": "Brasilia", "estado": "DF"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "51": {"data": "25/05/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "55": {"data": "26/05/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "56": {"data": "26/05/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "3 x 2", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "52": {"data": "26/05/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "53": {"data": "26/05/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "54": {"data": "26/05/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Corinthians", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "59": {"data": "26/05/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "3 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "58": {"data": "27/05/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Ressacada", "cidade": "Florianopolis", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "60": {"data": "27/05/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}, "visitante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Rei Pel\u00e9", "cidade": "Maceio", "estado": "AL"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "66": {"data": "01/06/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Nilton Santos", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "69": {"data": "01/06/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Pitua\u00e7u", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "67": {"data": "02/06/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Nilton Santos", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "70": {"data": "02/06/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "63": {"data": "02/06/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "65": {"data": "02/06/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Pacaembu", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "61": {"data": "02/06/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "68": {"data": "02/06/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "62": {"data": "02/06/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}}, "resultado": "4 x 0", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "64": {"data": "07/08/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Corinthians", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "76": {"data": "07/06/2019", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "74": {"data": "08/06/2019", "hora": "16:30", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "71": {"data": "08/06/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Centen\u00e1rio", "cidade": "Caxias do Sul", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "72": {"data": "08/06/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "73": {"data": "08/06/2019", "hora": "19:30", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "78": {"data": "08/06/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Ressacada", "cidade": "Florianopolis", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "75": {"data": "09/06/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "77": {"data": "09/06/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "80": {"data": "09/06/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}, "visitante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Rei Pel\u00e9", "cidade": "Maceio", "estado": "AL"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "79": {"data": "10/06/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Serra Dourada", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "87": {"data": "12/06/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Nilton Santos", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "83": {"data": "12/06/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "85": {"data": "12/06/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "81": {"data": "12/06/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "90": {"data": "12/06/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Man\u00e9 Garrincha", "cidade": "Brasilia", "estado": "DF"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "86": {"data": "13/06/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "84": {"data": "13/06/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "88": {"data": "13/06/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "89": {"data": "13/06/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Serra Dourada", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "82": {"data": "13/06/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "91": {"data": "13/07/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "93": {"data": "13/07/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "99": {"data": "13/07/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Pitua\u00e7u", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "95": {"data": "13/07/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "96": {"data": "14/07/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}}, "resultado": "6 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "92": {"data": "14/07/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "94": {"data": "14/07/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Corinthians", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "100": {"data": "14/07/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "98": {"data": "14/07/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "97": {"data": "15/07/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "106": {"data": "20/07/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "109": {"data": "20/07/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "101": {"data": "20/07/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "103": {"data": "20/07/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "110": {"data": "20/07/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "0 x 4", "estadio": {"nome": "Rei Pel\u00e9", "cidade": "Maceio", "estado": "AL"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "107": {"data": "21/07/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Nilton Santos", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "102": {"data": "21/07/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "104": {"data": "21/07/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Corinthians", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "108": {"data": "21/07/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Ressacada", "cidade": "Florianopolis", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "105": {"data": "22/07/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "4 x 0", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "114": {"data": "27/07/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "117": {"data": "27/07/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "112": {"data": "27/07/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "111": {"data": "27/07/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "118": {"data": "28/07/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "115": {"data": "28/07/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "116": {"data": "28/07/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "3 x 2", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "113": {"data": "28/07/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 3", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "119": {"data": "28/07/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Serra Dourada", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "120": {"data": "29/07/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Rei Pel\u00e9", "cidade": "Maceio", "estado": "AL"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "123": {"data": "03/08/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "127": {"data": "03/08/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "125": {"data": "04/08/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}}, "resultado": "6 x 1", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "129": {"data": "04/08/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "128": {"data": "04/08/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Ressacada", "cidade": "Florianopolis", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "122": {"data": "04/08/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "126": {"data": "04/08/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Kleber Andrade", "cidade": "Cariacica", "estado": "ES"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "124": {"data": "04/08/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Corinthians", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "121": {"data": "05/08/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "3 x 3", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "130": {"data": "21/08/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "133": {"data": "10/08/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "4 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "135": {"data": "10/08/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "3 x 2", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "136": {"data": "10/08/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "132": {"data": "10/08/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "131": {"data": "11/08/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "134": {"data": "11/08/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "137": {"data": "11/08/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Nilton Santos", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "138": {"data": "11/08/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Ressacada", "cidade": "Florianopolis", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "139": {"data": "11/08/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Serra Dourada", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "140": {"data": "12/08/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Rei Pel\u00e9", "cidade": "Maceio", "estado": "AL"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "143": {"data": "17/08/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "144": {"data": "17/08/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Corinthians", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "146": {"data": "17/08/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 4", "estadio": {"nome": "Man\u00e9 Garrincha", "cidade": "Brasilia", "estado": "DF"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "150": {"data": "17/08/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "141": {"data": "17/08/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "149": {"data": "18/08/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "147": {"data": "18/08/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "145": {"data": "18/08/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "142": {"data": "18/08/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "148": {"data": "18/08/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "152": {"data": "24/08/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "151": {"data": "24/08/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "155": {"data": "25/08/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "3 x 3", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "156": {"data": "25/08/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "159": {"data": "25/08/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Serra Dourada", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "153": {"data": "25/08/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 3", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "158": {"data": "25/08/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Ressacada", "cidade": "Florianopolis", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "160": {"data": "25/08/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}, "visitante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Rei Pel\u00e9", "cidade": "Maceio", "estado": "AL"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "157": {"data": "26/08/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Nilton Santos", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "154": {"data": "10/09/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "165": {"data": "31/08/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "169": {"data": "31/08/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "168": {"data": "31/08/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "170": {"data": "31/08/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "161": {"data": "31/08/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "3 x 2", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "163": {"data": "01/09/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "166": {"data": "01/09/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "164": {"data": "01/09/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Corinthians", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "162": {"data": "01/09/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "167": {"data": "02/09/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "174": {"data": "07/09/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Corinthians", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "176": {"data": "07/09/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "173": {"data": "07/09/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "178": {"data": "07/09/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 3", "estadio": {"nome": "Man\u00e9 Garrincha", "cidade": "Brasilia", "estado": "DF"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "171": {"data": "07/09/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "179": {"data": "07/09/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Serra Dourada", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "172": {"data": "08/09/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 4", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "177": {"data": "08/09/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Nilton Santos", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "175": {"data": "08/09/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "180": {"data": "08/09/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Rei Pel\u00e9", "cidade": "Maceio", "estado": "AL"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "186": {"data": "14/09/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "184": {"data": "14/09/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "188": {"data": "14/09/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "183": {"data": "14/09/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "182": {"data": "15/09/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 3", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "190": {"data": "15/09/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "181": {"data": "15/09/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "187": {"data": "15/09/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Man\u00e9 Garrincha", "cidade": "Brasilia", "estado": "DF"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "189": {"data": "15/09/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "185": {"data": "15/09/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "197": {"data": "21/09/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Nilton Santos", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "192": {"data": "21/09/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "194": {"data": "21/09/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Corinthians", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "195": {"data": "21/09/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 3", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "191": {"data": "22/09/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "196": {"data": "22/09/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "200": {"data": "22/09/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Rei Pel\u00e9", "cidade": "Maceio", "estado": "AL"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "193": {"data": "22/09/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "199": {"data": "22/09/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Serra Dourada", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "198": {"data": "23/09/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Ressacada", "cidade": "Florianopolis", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "203": {"data": "25/09/2019", "hora": "19:30", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "209": {"data": "25/09/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "205": {"data": "25/09/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "206": {"data": "25/09/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "204": {"data": "26/09/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}}, "resultado": "6 x 2", "estadio": {"nome": "Pacaembu", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "201": {"data": "26/09/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}}, "resultado": "6 x 1", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "207": {"data": "26/09/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "210": {"data": "26/09/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "4 x 1", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "208": {"data": "02/10/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "202": {"data": "02/10/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "216": {"data": "28/09/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "214": {"data": "29/09/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Corinthians", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "215": {"data": "29/09/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "211": {"data": "29/09/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "217": {"data": "29/09/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "212": {"data": "29/09/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "220": {"data": "29/09/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "219": {"data": "30/09/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Serra Dourada", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "213": {"data": "30/09/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "218": {"data": "30/09/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Ressacada", "cidade": "Florianopolis", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "225": {"data": "05/10/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Pacaembu", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "226": {"data": "05/10/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "229": {"data": "05/10/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "221": {"data": "05/10/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "222": {"data": "05/10/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "228": {"data": "06/10/2019", "hora": "11:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "223": {"data": "06/10/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "224": {"data": "06/10/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "227": {"data": "06/10/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Nilton Santos", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "230": {"data": "06/10/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}, "visitante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Rei Pel\u00e9", "cidade": "Maceio", "estado": "AL"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "237": {"data": "09/10/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Nilton Santos", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "240": {"data": "09/10/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Rei Pel\u00e9", "cidade": "Maceio", "estado": "AL"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "233": {"data": "09/10/2019", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "231": {"data": "09/10/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Centen\u00e1rio", "cidade": "Caxias do Sul", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "239": {"data": "09/10/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "232": {"data": "09/10/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "235": {"data": "09/10/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "238": {"data": "10/10/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Ressacada", "cidade": "Florianopolis", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "234": {"data": "10/10/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Corinthians", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "236": {"data": "10/10/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "249": {"data": "12/10/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Serra Dourada", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "247": {"data": "12/10/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "244": {"data": "12/10/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Pacaembu", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "241": {"data": "13/10/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "243": {"data": "13/10/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "250": {"data": "13/10/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "246": {"data": "13/10/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "245": {"data": "13/10/2019", "hora": "18:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "242": {"data": "13/10/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 4", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "248": {"data": "13/10/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "260": {"data": "16/10/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Rei Pel\u00e9", "cidade": "Maceio", "estado": "AL"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "251": {"data": "16/10/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "253": {"data": "16/10/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "252": {"data": "16/10/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "254": {"data": "16/10/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "259": {"data": "16/10/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Serra Dourada", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "256": {"data": "16/10/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "258": {"data": "17/10/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Ressacada", "cidade": "Florianopolis", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "255": {"data": "17/10/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "257": {"data": "17/10/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "263": {"data": "19/10/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "264": {"data": "19/10/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Corinthians", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "261": {"data": "20/10/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "265": {"data": "20/10/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "262": {"data": "20/10/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "266": {"data": "20/10/2019", "hora": "18:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "270": {"data": "20/10/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "268": {"data": "20/10/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "269": {"data": "21/10/2019", "hora": "19:30", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Pitua\u00e7u", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "267": {"data": "21/10/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Nilton Santos", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "273": {"data": "26/10/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "274": {"data": "26/10/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Corinthians", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "279": {"data": "26/10/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 3", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "277": {"data": "26/10/2019", "hora": "19:30", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "272": {"data": "26/10/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "275": {"data": "27/10/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "280": {"data": "27/10/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}}, "resultado": "4 x 1", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "271": {"data": "27/10/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "278": {"data": "27/10/2019", "hora": "18:00", "times": {"mandante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Ressacada", "cidade": "Florianopolis", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "276": {"data": "27/10/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "284": {"data": "30/10/2019", "hora": "19:30", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "288": {"data": "30/10/2019", "hora": "19:30", "times": {"mandante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 3", "estadio": {"nome": "Ressacada", "cidade": "Florianopolis", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "282": {"data": "30/10/2019", "hora": "19:30", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "283": {"data": "30/10/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "286": {"data": "30/10/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 3", "estadio": {"nome": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "290": {"data": "30/10/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Rei Pel\u00e9", "cidade": "Maceio", "estado": "AL"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "285": {"data": "31/10/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "289": {"data": "31/10/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Serra Dourada", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "287": {"data": "31/10/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Nilton Santos", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "281": {"data": "31/10/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "293": {"data": "02/11/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "294": {"data": "02/11/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "297": {"data": "02/11/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "298": {"data": "02/11/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 3", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "296": {"data": "03/11/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "4 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "300": {"data": "03/11/2019", "hora": "18:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "291": {"data": "03/11/2019", "hora": "18:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "292": {"data": "03/11/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "295": {"data": "03/11/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "4 x 1", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "299": {"data": "03/11/2019", "hora": "19:30", "times": {"mandante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Serra Dourada", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "304": {"data": "06/11/2019", "hora": "19:30", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "3 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Corinthians", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "302": {"data": "06/11/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "308": {"data": "06/11/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Ressacada", "cidade": "Florianopolis", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "306": {"data": "06/11/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "309": {"data": "06/11/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "310": {"data": "06/11/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "303": {"data": "07/11/2019", "hora": "19:30", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "305": {"data": "07/11/2019", "hora": "19:30", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "307": {"data": "07/11/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Nilton Santos", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "301": {"data": "07/11/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "319": {"data": "09/11/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 3", "estadio": {"nome": "Serra Dourada", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "314": {"data": "09/11/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Pacaembu", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "312": {"data": "10/11/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "315": {"data": "10/11/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "311": {"data": "10/11/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "316": {"data": "10/11/2019", "hora": "18:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "3 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "313": {"data": "10/11/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "318": {"data": "10/11/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "320": {"data": "10/11/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}, "visitante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 3", "estadio": {"nome": "Rei Pel\u00e9", "cidade": "Maceio", "estado": "AL"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "317": {"data": "11/11/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Nilton Santos", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "325": {"data": "16/11/2019", "hora": "17:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "327": {"data": "16/11/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "321": {"data": "17/11/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "329": {"data": "17/11/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "324": {"data": "17/11/2019", "hora": "18:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Corinthians", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "328": {"data": "17/11/2019", "hora": "18:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "330": {"data": "17/11/2019", "hora": "18:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "323": {"data": "17/11/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "326": {"data": "18/11/2019", "hora": "19:30", "times": {"mandante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "322": {"data": "18/11/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "336": {"data": "13/11/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}}, "resultado": "4 x 4", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "335": {"data": "23/11/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "4 x 1", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "339": {"data": "24/11/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "4 x 3", "estadio": {"nome": "Serra Dourada", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "332": {"data": "24/11/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "334": {"data": "24/11/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "337": {"data": "24/11/2019", "hora": "18:00", "times": {"mandante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Nilton Santos", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "338": {"data": "24/11/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Ressacada", "cidade": "Florianopolis", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "331": {"data": "24/11/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "2 x 2", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "333": {"data": "24/11/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "340": {"data": "25/11/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Rei Pel\u00e9", "cidade": "Maceio", "estado": "AL"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "348": {"data": "27/11/2019", "hora": "19:30", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "341": {"data": "27/11/2019", "hora": "19:30", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "349": {"data": "27/11/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "350": {"data": "27/11/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "344": {"data": "27/11/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Corinthians", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "346": {"data": "27/11/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "4 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "347": {"data": "28/11/2019", "hora": "19:30", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "343": {"data": "28/11/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "345": {"data": "28/11/2019", "hora": "20:30", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "342": {"data": "28/11/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "357": {"data": "30/11/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Nilton Santos", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "353": {"data": "30/11/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "359": {"data": "01/12/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Serra Dourada", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "358": {"data": "01/12/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Ressacada", "cidade": "Florianopolis", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "354": {"data": "01/12/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 3", "estadio": {"nome": "Allianz Parque", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "352": {"data": "01/12/2019", "hora": "18:00", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Independ\u00eancia", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "360": {"data": "01/12/2019", "hora": "18:00", "times": {"mandante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Rei Pel\u00e9", "cidade": "Maceio", "estado": "AL"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "355": {"data": "01/12/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "351": {"data": "01/12/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "356": {"data": "02/12/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "370": {"data": "04/12/2019", "hora": "19:00", "times": {"mandante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}, "visitante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 0", "estadio": {"nome": "Arena da Baixada", "cidade": "Curitiba", "estado": "PR"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "362": {"data": "04/12/2019", "hora": "19:30", "times": {"mandante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "363": {"data": "04/12/2019", "hora": "19:30", "times": {"mandante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "368": {"data": "04/12/2019", "hora": "21:00", "times": {"mandante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}}, "resultado": "3 x 0", "estadio": {"nome": "Arena Cond\u00e1", "cidade": "Chapeco", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "365": {"data": "04/12/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Morumbi", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "367": {"data": "04/12/2019", "hora": "21:30", "times": {"mandante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "364": {"data": "05/12/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}}, "resultado": "5 x 1", "estadio": {"nome": "Brinco de Ouro", "cidade": "Campinas", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "369": {"data": "05/12/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}, "visitante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Fonte Nova", "cidade": "Salvador", "estado": "BA"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "361": {"data": "05/12/2019", "hora": "19:15", "times": {"mandante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}}, "resultado": "2 x 0", "estadio": {"nome": "Arena do Gr\u00eamio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "366": {"data": "05/12/2019", "hora": "20:00", "times": {"mandante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}}, "resultado": "6 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}, "371": {"data": "08/12/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Internacional", "estado": "RS"}, "visitante": {"nome": "Atl\u00e9tico", "estado": "MG"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Beira-Rio", "cidade": "Porto Alegre", "estado": "RS"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Bruno Arleu de Araujo\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Figueiredo Henrique Correa\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Thiago Henrique Neto Correa Farinha\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Alexandre Vargas Tavares de Jesus\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Mocellin\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Carvalhaes de Miranda\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Marcelo de Lima Henrique\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Michael Correia\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Paulo Jorge Alves\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "372": {"data": "08/12/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Cruzeiro", "estado": "MG"}, "visitante": {"nome": "Palmeiras", "estado": "SP"}}, "resultado": "0 x 2", "estadio": {"nome": "Mineir\u00e3o", "cidade": "Belo Horizonte", "estado": "MG"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Rodolpho Toski Marques\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Bruno Boschilia\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Victor Hugo Imazu dos Santos\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Savio Pereira Sampaio\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Giulliano Bozzano\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rodrigo Nunes de Sa\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Thiago Duarte Peixoto\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Ivan Carlos Bohn\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Cristiano Nascimento\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "373": {"data": "08/12/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "visitante": {"nome": "Bahia", "estado": "BA"}}, "resultado": "2 x 1", "estadio": {"nome": "Arena Castel\u00e3o", "cidade": "Fortaleza", "estado": "CE"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Adriano Milczvski\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael Trombeta\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Daniel Henrique da Silva Andrade\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Lucas Canetto Bellote\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Paulo Silvio dos Santos\r\n                                  ", "estado": "CE"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Paulo Roberto Alves Junior\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Rodrigo Dalonso Ferreira\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Evandro de Melo Lima\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Nilson de Souza Mon\u00e7\u00e3o\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "374": {"data": "08/12/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Corinthians", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Fluminense", "estado": "RJ"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Arena Corinthians", "cidade": "Sao Paulo", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Braulio da Silva Machado\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Kleber Lucio Gil\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helton Nunes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Christiano Gayo Nascimento\r\n                                  ", "estado": "DF"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Philippe Lombard\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Rafael Traci\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Wagner do Nascimento Magalhaes\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Carlos Berkenbrock\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Sergio Correa da Silva\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "375": {"data": "08/12/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Santos", "estado": "SP"}, "visitante": {"nome": "Flamengo", "estado": "RJ"}}, "resultado": "4 x 0", "estadio": {"nome": "Vila Belmiro", "cidade": "Santos", "estado": "SP"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Caio Max Augusto Vieira\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Guilherme Dias Camilo\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Sidmar dos Santos Meurer\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Pablo Ramon Goncalves Pinheiro\r\n                                  ", "estado": "RN"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Roberto Perassi\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Heber Roberto Lopes\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alessandro Alvaro Rocha de Matos\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Emerson de Almeida Ferreira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "376": {"data": "08/12/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Vasco da Gama", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Chapecoense", "estado": "SC"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Maracan\u00e3", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Anderson Daronco\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Rafael da Silva Alves\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Miguel Cataneo Ribeiro da Costa\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Daniel Nobre Bins\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Hilton Moutinho Rodrigues\r\n                                  ", "estado": "BR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Leandro Pedro Vuaden\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Jean Pierre Goncalves Lima\r\n                                  ", "estado": "RS"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Cleriston Clay Barreto Rios\r\n                                  ", "estado": "SE"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Cl\u00e1udio Vin\u00edcius Cerdeira\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "377": {"data": "08/12/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Botafogo", "estado": "RJ"}, "visitante": {"nome": "Cear\u00e1", "estado": "CE"}}, "resultado": "1 x 1", "estadio": {"nome": "Nilton Santos", "cidade": "Rio de Janeiro", "estado": "RJ"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Dewson Fernando Freitas da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Goncalves da Cruz\r\n                                  ", "estado": "MS"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Helcio Araujo Neves\r\n                                  ", "estado": "PA"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Diego Pombo Lopez\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Jose Carlos Santiago Andrade\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Flavio Rodrigues de Souza\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Alex Ang Ribeiro\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Marcelo Aparecido Ribeiro de Souza\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Alicio Pena Junior\r\n                                  ", "estado": "BR"}]}, "378": {"data": "08/12/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Ava\u00ed", "estado": "SC"}, "visitante": {"nome": "Athletico Paranaense", "estado": "PR"}}, "resultado": "0 x 0", "estadio": {"nome": "Ressacada", "cidade": "Florianopolis", "estado": "SC"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Raphael Claus\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Marcelo Carvalho Van Gasse\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Danilo Ricardo Simon Manis\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Douglas Marques das Flores\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Marco Ant\u00f4nio Martins\r\n                                  ", "estado": "SC"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Ricardo Marques Ribeiro\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Igor Junio Benevenuto de Oliveira\r\n                                  ", "estado": "MG"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Bruno Salgado Rizo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Gilberto Corrale\r\n                                  ", "estado": "SP"}]}, "379": {"data": "08/12/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Goi\u00e1s", "estado": "GO"}, "visitante": {"nome": "Gr\u00eamio", "estado": "RS"}}, "resultado": "3 x 2", "estadio": {"nome": "Serra Dourada", "cidade": "Goiania", "estado": "GO"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Wilton Pereira Sampaio\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Fabricio Vilarinho da Silva\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Bruno Raphael Pires\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Jefferson Ferreira de Moraes\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Vidal Cordeiro Lopes\r\n                                  ", "estado": "BA"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Andre Luiz de Freitas Castro\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Eduardo Tomaz de Aquino Valadao\r\n                                  ", "estado": "GO"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Luiz Claudio Regazone\r\n                                  ", "estado": "RJ"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Manoel Serapiao Filho\r\n                                  ", "estado": "BA"}]}, "380": {"data": "08/12/2019", "hora": "16:00", "times": {"mandante": {"nome": "Csa", "estado": "AL"}, "visitante": {"nome": "S\u00e3o Paulo", "estado": "SP"}}, "resultado": "1 x 2", "estadio": {"nome": "Rei Pel\u00e9", "cidade": "Maceio", "estado": "AL"}, "arbritragem": [{"titulo": "\u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Luiz Flavio de Oliveira\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 1", "nome": "\r\n                  Emerson Augusto de Carvalho\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "\u00c1rbitro Assistente 2", "nome": "\r\n                  Neuza Ines Back\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Quarto \u00c1rbitro", "nome": "\r\n                  Gilberto Rodrigues Castro Junior\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Analista de Campo", "nome": "\r\n                  Anderson Carlos Gon\u00e7alves\r\n                                  ", "estado": "PR"}, {"titulo": "\u00c1rbitro de V\u00eddeo", "nome": "\r\n                  Wagner Reway\r\n                                      (FIFA)\r\n                                  ", "estado": "PB"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 1", "nome": "\r\n                  Clovis Amaral da Silva\r\n                                  ", "estado": "PE"}, {"titulo": "Assistente de \u00c1rbitro de V\u00eddeo 2", "nome": "\r\n                  Vinicius Gon\u00e7alves Dias Araujo\r\n                                  ", "estado": "SP"}, {"titulo": "Observador de VAR", "nome": "\r\n                  Antonio Pereira da Silva\r\n                                  ", "estado": "GO"}]}}